［一年一度］跪求各位巴打講聲生日快樂

生日快樂

好多謝各位巴打

見你咁慘幫你擁下啦 生日快樂巴打